好似人地王晶咁癡心情長劍咁

可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居呀嘛！

咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

💋💋

咁靜既？

往事只能回味

Old news is so

你對邊個好？你對Ada（蔡少芬）唔好咩？

你都講晒啦

費事嘈呀．．．

對Ada仲好！

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！
恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

我無諗住要捧佢喎！🤗

有聲post

英語教材

You just hired her for holding cocks ar?!

把撚

你對ada唔好咩?

笑撚死我

Holding cocks

留名